有冇手足今晚會係首爾倒數？

如題
好想倒數時聽到光復香港🇭🇰

德美 聯署 整合

我會講,你係邊倒數

想知邊到有手足就去 你會去邊？

應該會弘大 今日係首爾塔大嗌咗冇人應

應該係樂天世界塔

琴晚係情人鎖寫左幾句